公務員

冇得work from home
做condom

狂賀 ! 777真係鬥氣唔比員工WFH, 又跌落真圈套 !

以為自己輸左個書展就想去贏返個no WFH, 點知又跌落真圈套 !

你求神拜佛公務員十幾萬人唔好大爆發啊
到時收唔到科嫁

咁多病假

請病假囉

又唔會俾人炒